究竟有乜嘢驅使到仲會有人做幼稚園老師

人工唔係高，每日都要OT，到底為左乜

大把人鐘意小朋友

俾我就算鍾意小朋友，都唔會想做
要放棄自己人生同生活，付出同回報相差太遠